一人一件好無奈嘅嘢

望見個入耳式耳機求其一邊唔見咗舊膠
嗰刻個心情灰撚到
都唔知戴唔戴好
仲要搭緊地鐵冇得自閉

被出世

出生喺香港

早過男朋友射

啲襪成日洗完唔見咗一隻...
究竟去咗邊

望著架巴士走

地鐵企門口位 特登行出去讓比人出
最後冇位 上唔返車

成日唔記得自己屋企廁所幾大